Willkommen,<br>
auf dem Datenbank such server von Mitos.<br>
Hier findest alle Mito-Genome die wir in unserer Datenbank haben.<br>
Einfach rechts oben das Suchfenster benutzen!<br>
Wobei eine suche nach "tricho p" alle Treffer in denen "tricho p" vorkommt liefert.<br>
Falls du etwas suchst in den mehrere Begriffe aber mit Luecke vorkommen benutze "tricho+p".<br>